再唔開返元朗站疏散遊行人士，就直接行列車橋！

乜都封哂點走呀！又想重演沙田事件

無封

西鐵冇停

只係輕鐵停咗

無封
正常服務

西鐵運作正常